星期日檔案之心藥

講精神病患者

肥妹仔

腦魔可以試下

係度練字

Susan岩唔岩食

又信耶教

三招
白咭綜緩公屋

唔係飲食台都追擊

幻聽

神。

上帝

靚女

妳肯同我傾二句

家人忽略

呢排好多情緒病宣導

本來老母要佢讀大學

跟住窮就叫佢quit

憂鬱症

十六歲

四五月多人跳樓

精神分裂症

人性化啲

令佢覺得被接納

連登仔正係識叫人快D死

打枝針

又過程幫你

入左青山

根本早就應該做

社工幫拖

品茶

三十年